Thanos 演員repost香港64晚會被禁既ig story

朱仔take 咗side 就做全套啦

條友不嬲敢言

我意思啊朱克伯格

Cable

似樣咩

講緊朱西伯格做乜唔ban柒thanos

屌 Thanos 驚閪

Josh Brolin

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

啪走十幾億支那人先

同過scarlet witch

I am inevitable

陰公啦，dc又唔睇得，marvel又唔睇得
大陸人真係好忙

睇返佢地既Ip Man

Thanos was right

Cable都好撚型

好感動

【正視聽】國你老母咩！黨安法先啱

IP男

轉左肽好耐

Thanos, you have my respect

相反 olsen真人

Love him 300

全部塵歸塵

佢做咩？

Thanos真心想世界好
19Hero 班契弟只係R光環

又要拍又唔鍾意scarlett witch 少布

仲要平時出show都著到好少布

係IP俠

3000

做法錯咗資源都少一半咪即係無變過

中国隊長呢

又要女權
但又要消費女人身體

Brie Larson先係表表者

大媽隊長 成個麥家瑜咁

杜麗莎呀

thanos

迪士尼你夠膽就ban佢, 佢轉去拍番No Country For Old Men

呢個係Cable個演員黎

If Miss Moore married Josh, Demi Brolin

Thanos都係，同一個人黎

真心定假膠

Thanos please kill half of the citizens in China.. or more

I.P. Man

上到床一定唔係女權主義者

Dc 有Barry Allen M記有thanos

未必，可能攞碌假鳩出黎插條仔

Old boy

同場加映上氣唔接下氣支那仔主角

選擇性殺地球一半人口

睇唔明佢句野係咩意思??fuck all our citizens day?

哩條友樣衰到d小粉紅覺得Marvel想抹黑中国人d樣就係咁樣衰

64 嘛

IG FB Whatsapp
中派監控軟件

Cable Thanos

下，佢連lin頭都露埋啦
少布？直頭冇喎

明明都冇禁

原本驚方冇批到

如果係禁嘅 入都冇得你入啦

國際壓力 名義上係禁咗

同韓國版比真係垃圾到

推

講咁撚多次先明 仲要係第三條友講你知 仲要回覆九唔搭八嘅嘢
你醜唔撚醜

Destiny still arrives

屌你咩

Support

Thanos
美國隊長之前好似都有係Twitter 嗰度講過唔好諗住唔理政治嘢 因為政治遲早都會找上門

唯一肯發聲嘅marvel演員
然後經期隊長仲係度支持花木蘭

補圖

佢叫人唔好做當地既「港豬」

Hollywood 好似好少人敢出聲

唔係唔敢 多左膠囉

IP man

左條毛咩
擺明奶共自我審查

大把人盲屌侵

Thanos

美國隊長好似反送中個期出過聲
CM就算啦由當選開始就係咁得罪人

好多係大愛撚，好似lady gaga咁
佢同達賴喇嘛見面得罪中國，但又因為大愛而支持世衛

IQ99?

on9?